block得越多人代表個user EQ越高

唔會駁人，用最冷靜同最和平嘅手段處理紛爭

屍屍 tai 都係社會賢達嚟

林鄭媽媽：我最和平

eq高係唔需要block 因為根本唔會影響到自己心情

eq高iq低先block

佢地就好似古代嘅軍師一樣，用筆殺人，刃不沾血

但事時台嘅各位都好似維園阿伯一樣高智，但同時又保有高eq wo

你意思cc台手足=林鄭？

你係咪五毛嚟架

五mo list冇我份

駁唔到 唔識駁就攞廢事駁尼做藉口

最好唔順你意嘅人喺你面前消失哂，1984

哎，我低eq冇block過人（唔計洗版/金剛棒）